北上揼邪骨個d幾時中梅毒死？

成班On99有女無女都上去揼
係咪可悲到要咁樣黎出火呀？
你比錢買呢個服務 其實同叫雞無分別
仲要勁大機會惹埋d唔知乜病返黎
你自己死唔緊要呀
你唔好傳染比身邊人呀
佢地做錯d咩要比你咁傳染呀？
我完全唔明d男人諗乜
最好笑既係睇佢地去完個d驚青樣
喺度上連登問 咁樣會唔會中 咁樣又似唔似係
收皮啦 抵撚死無人可憐

不服來辯 我真係好想聽下班雞蟲有咩講

我都想知

利申：男，無興趣亦從來無試過揼骨
身邊啲朋友成日話番一次就上癮

唔好試呀ching
唔乾淨既就賴野
同埋一定會係黑歷

最慘係佢地會散播全部男人都會叫雞嘅言論
話聲稱自己唔去嗰啲一係基 一係扮
屌 我唔撚去嘅都畀人當埋係一份子

揼邪骨個d淨係識得比負評？
點呀 碌尻仲用唔用到？？

HJ2Q

大多數人邪骨淨係打丁出火

我都想知點解咁大吸引力
問親身邊啲朋友都係話好正好正

Exac7ly 我心諗點解風氣差到咁
唔去係潔身自愛囉
就算係齋打飛機
你都難確保幫你打條女上一個打左d乜人

咪撚理佢地！

佢地青頭

同插碌鳩落尿兜有乜分別 接受唔到
搞到條女都成日懷疑我有冇叫過雞嗰啲

定係無女
其實班呀嬸真係咁大吸引力？
比到母愛佢地？

有兩個無拍過拖
但叫雞當飯食
另外有個拍左成10年拖
但咁多年黎都keep住揼邪,玩酒店妹等等

其實我咁反感係發現男友以前去過一次
我好唔開心
不過佢驗左無野
希望係啦

佢女朋友知唔知

佢地無拍拖
但性慾好撚勁
日日收工都番大陸
風雨不改
今日出糧今日清

佢地咩年紀啊
有女都去玩仆街死啦 影撚衰曬

今年26
中學到而家

緊係唔知
知既話點拍到10年

26歲就搞成咁 睇嚟呢世都媾唔到女

點發現 佢態度點先 有冇話之後唔再去

屌無拍拖可悲到要買呢個服務
留名睇幾時賴野呀

佢應該都唔溝嫁喇
早個排先聽佢講條女逼婚
另外果兩個..
佢地話無諗過溝女

好慘佢女朋友...
10年我諗如果真係有病 女朋友都應該會有
唉

有陣覺得呢啲人都幾慘
我自己覺得人生冇咗另一半係唔完滿

真係好撚痴線
出幾多洗幾多
早排佢好似連埋收貼士成2千幾蚊
跟住當晚就番去雙飛
仲係個group係咁講

自己睇到佢手機WeChat同人吹水
話間野點
佢咪求我唔好走
話係個陣佢失戀飲醉左比人帶左去
之後再去都淨係揼正骨
佢而家比左張回鄉證我

你都算難得 有呢啲朋友但自己唔去

其實係
每次見到佢女朋友我都好唔舒服唔知點咁
1.你又無理由踢爆個識左10幾年既朋友
2.但係又好似間接傷害左個女仔
唉
所以好多時佢女朋友係到我都唔出去

TBH應該就唔只一次架喇
你接受到？

你講得岩呀
我男朋友身邊都多呢d fd
但我唔知佢點解要識呢班人囉

有陣由細識冇得揀嘅 佢有冇同佢地斷聯

我覺得好多野將心比己
如果我咁做，我另一半會好傷心
所以我唔會做
因為我唔想佢傷心
雖然我啲朋友成日都話講大話咪得
但講真，真係過唔到自己

我喊左好多日
我都唔知點算好
但佢話佢同我一齊之後無再去過
咁呢層就應該無講大話既
佢對我都算好同成日同我一齊
ching你覺得我應該點
因為我知道男人係咸濕好奇既
呢個係之前揼過
難保其他仔無/將來唔會試
我同佢都已經半年幾啦

其實佢同左我一齊都無乜搵個班大陸fd
同blk左個個問佢野既雞蟲

我唔知你男朋友個原因
但我自己係因為呢班朋友中學識到而家
真係10幾年了
而且我係自己開舖頭做下啲小生意
變相就唔會識到啲咩新朋友
所以好自然就繼續有同佢地聯絡
但因為生活圈子好唔同
久而久之就只有係group到聯絡

我覺得..
如果你愛佢，你就信佢

我諗應該同巴班你差唔多
佢都係同佢地有gp
不過佢而家都好少搵佢地啦

睇你有冇勇氣去信佢
就咁睇佢都有誠意嘅
畀啲時間自己睇下接唔接受到

唉 其實我真係好唔開心
因為我係完全接受唔到
如果佢同我一齊之前比我知道左
我諗我唔會同佢開始
但而家真係好愛佢
一方面好唔想放手 始終係佢既過去
但另一方面自己接受唔到好辛苦
呢排就日日喊 因為我覺得我無論點做都係辛苦
好似懲罪緊自己咁

咁樣對你，對佢，對你地都無幫助
睇下你對佢既愛能唔能夠釋懷佢既過去
如果你覺得能夠，咁就唔好再諗
但如果你覺得唔得
咁又無謂要懲罰自己

接受唔到都正路
講真 好仔嘅大有人在。。。

佢都有講過唔想因爲過去既事而分手
我同你諗法一樣 不過我淨係比左一星期自己
因為我覺得一星期接受唔到既
幾耐都接受唔到

Btw巴打做咩咁夜唔訓

最近有好多唔開心事情發生左
晚晚都訓唔到

有陣你唔刻意諗反而會淡忘
唔好咁快set個限期畀自己
過來人經驗 只會令自己更痛苦

香港性教育真係不足
樓豬知唔知性病係點傳染？
上一手打完飛機到下個都話驚傳染
仲捉埋條仔去驗

拎出黎大家傾下
我都係有壓力 唔願訓

有人話你知揼骨一定要連出火？

去邪場都肯認既男仔好炒可 ，仲接受唔到 ，再下個可能日日叫雞啦 你又知咩

好少可

知你唔會睇
男子說當時與女網友除了無套性交，還有用手以及口交。李嘉文說，一般梅毒是透過性交傳染，但如果女子已經進入到手掌出現紅疹、小傷口的二期梅毒，以手碰觸陰莖、粘膜等部位也可能造成傳染。

另外，係佢自己主動check
唔想傳染比我

Um..其實係
有啲野係接受唔到就接受唔到
好似我班朋友16,7就去叫雞
叫左咁多年
開頭都會叫我一齊去
叫下叫下
叫到而家講到呢個話題直接就無視我
最記得有一次佢地帶多左個朋友出黎
食完飯又例牌討論去邊叫雞
跟手佢個朋友好識做話：「問下你個朋友」
(因為我多數係揸車果個，果日都係)
之後我個fd答：「唔洗問佢，直接俾個目的地佢得嫁喇，佢轉頭就會走」

無 但有無人話你知我title寫到明係邪骨？

咁你條女認過做雞係咪都可以被原諒
咪撚咁雙重標準啦

最近我嫲嫲走左
我嫲嫲由細睇到我大
好掛住佢，一到夜晚就湧起唔少回憶出黎

其實我覺得佢都反感識驚既
如果唔係唔會自己主動check掛
佢聲稱當時飲醉左
我唔知啦

你咁接受唔到咪放生人囉

加油 點都要好好生活
佢在天之靈一樣會照顧你

I know that feel bro
佢會喺天上守護你
你當係佢暫時去左個長途旅行
你做好自己都到有一日你地會相遇返

講緊你地班柒頭雙重標準影衰男人
關我接唔接受到乜撚嘢事
死雞蟲早抖啦

啲唔開心既野就好似波浪咁
真係一浪接一浪
其實坦白講唔係好頂得住
但除左頂我根本無得揀
所以每晚就上黎連登輕鬆下

做雞個西分分鐘仲乾淨，話哂搵食架生

果種感覺好難受
早兩日番工
隔離舖好死唔死播許延鏗首時光
我屌
我忍唔撚住要落閘喊

我都明 有陣真係冇乜生存意慾
覺得人生黎黎去去都係咁

唔係物理上 而係心理上嘅污糟

有陣時真係好想搵班朋友唱下歌飲下酒
踢下波打下機
但中學果時都會
應該係咁講
而家佢地定期都會飲酒唱歌
但全部都要番大陸
想唱就要同佢地番大陸唱

屌我都明
其實呢排大壓力到我懷疑自己有情緒病
因為本身唔單止係呢件事
仲要佢屋企人個邊唔中意我
上佢屋企趕我走
（佢自住我先上去 同埋我唔係日日上）
我之前無見過佢媽媽
我乜都無做過 佢就咁唔中意我
我本身已經好辛苦
然後仲要發現佢d黑歷
我唔知自己應該點捱落去..

屌巴打你明
佢係驗過 但我好辛苦
一諗起佢試過呢d野
我真係

男人唔係叫雞就搵SP偷食 , 叫雞都實帶套 ，SP好多都唔帶，唔叫雞唔邪骨冇SP偷食，sor 做左咁多年人身邊真係未見過有呢種人，唔知係你天真嬌定或者我世界細，慾望邪念係男人都有，面對誘惑興奮通通都係與生俱來DNA種下來既因，可能你還會認為身邊個個一定唔會，咁你真係好彩幸運，因為佢真係收得好埋好成功做戲乖乖男人呃到你

就係呢d啦 我就係等緊你地呢d人
講到自己周圍播種成隻雜種狗咁係理所當然
你自己一個係咁諗 你唔好話成村人都係啦
ok我當個個都係好似你咁用屎眼諗野
咁你呢個諗法代表岩？代表正常？
代表女人要接受你地咁？

好慘巴打...
我唯一一樣接受到大陸野係海底撈
其他不了

無意爭論，仍無意判斷正義，我只講事實 道真相

所以..我都好幾年無去過唱歌
以前讀書果陣唱歌真係當飯食
唔食飯唔食煙唔買名牌都要唱歌
日日去晚晚去
海底撈之前食過一次
果次同屋企人去

明白
其實你呢個講法我都聽左好多次
但我唔會接受
同希望你唔會咁諗啦
一個人如果無左道德觀念
其實同畜生無大分別

hahaha巴打係歌神
btw我都好中意唱k
唔好食煙啦巴打
傷身！

歌神又算唔上既
熱愛音樂咁囉
無食喇
早幾年因為果時頻頻夾band
夾到個銀包都空晒
夠俾band房又唔夠食煙
自己一食大陸煙就即刻病
跟手好撚乾脆咁戒左

咁心理上污糟關梅毒咩事

好呀巴打
欣賞你 我都好中意唱歌
可以做多d你中意既野黎氹自己開心呀

我有時都覺得自己好大改變
以前細個
連對住啲同學大聲少少介紹自己都淆晒底
有次比賽見到個小學同學
佢本身唔認得我
之後聽到名比完賽之後走黎相認
因為我發現
唱歌最美好既地方係可以用唱黎表達自己既心情

以前識條友有個拍咗好多年嘅女朋友
都出去叫雞識sp
點解男人要用冇新鮮感去掩飾自己嘅不忠
如果真係唔鍾意條女 好心就分手啦

我同你一樣haha
我以前試過比賽走音比人笑
跟住無玩兩年
最後中六玩返 贏左冠軍

我都覺...
我都識條友係咁
佢話因爲次次偷食都好刺激wo
跟住返屋企又好內疚 會對條女好d wo
不了

欣賞你
好多人失敗過就放棄
記得果時比人吹棒上天
膽粗粗去玩比賽
點知仆街
跟住頹撚左成個月仲想放棄
跟手越諗越唔甘心
覺得既然自己咁鐘意
點都要拎番個獎走
之後再努力練習練習再練習
唔係話成功
但之後至少都一帆風順
拎個幾個獎，收錢出過下show，又成日被義工拉表演
之不過最後都係一個打工仔
雖然好耐無唱歌
但我知熱誠仲係到
任何野都係
「你未必一直成功
但只要你放棄，你就一定失敗」

首先
你所講既揼邪骨所指係打飛機定全套？
若果只係手交 中梅毒或其他性病風險都相對地低
梅毒既傳播常見於無套性交（口交，肛交，陰道交）

另外如果有手交容易中性病的話 我諗起所有公共男廁都要關閉

屌我都好欣賞你
又唔揼邪骨 又要有自己夢想
真係男人既典範
我都係無公開唱好耐
不過學校如果有比賽會試下參加
雖然有時都係會淆底haha
但都會試

啲女係咩質素?大波１８歲長腿？

識人真係中梅毒,但都無死

咁各位去揼邪骨啦！
手交無野wo呢位巴打話
除左梅毒我諗仲有好多性病既
我無mention到唔代表佢地唔會賴野掛
同埋你有無睇我上面條link？

未必係好靚，但有錢咩都肯玩

咁大命
好似唔知要點食藥定點
中左唔死個d我無search了

個人認為
冇女朋友去叫雞揼邪骨冇咩問題
個個人都有性慾
唔係作奸犯科
明買明賣
有啲咩問題
利申 一次邪骨都冇揼過

我都想知
如果係普通20-30歲你地係咪都會 ？

自

有錢醫唔好性病吧

lm

男人不嬲碌鳩行先
正如女人買衫買袋男人都唔明
所以好難說服到你

但會唔會覺得過左條道德底線？
姐係搵一個陌生女人幫你打飛機
岩呀我同意個個都有性慾
咁點解要冒呢個風險
點解唔可以自己打飛機算數？大把av女優比你揀

其實我都明
所以失望個位都喺呢度

去親都正骨

會唔會驚有一日自己心郁想試？
其實我唔反對正骨既
但好似好近既野咁

唔會 真係想去鬆下啲骨 不過前排買咗張按摩椅就少咗去

打下飛機/1對1扑野
正常性行為 你情我願仲要無女朋友
都可以過道德底線？
你自己性封閉姐

ic
欣賞你
其實都唔明邪骨有咩咁好

我冇意叫其他人周圍玩
只不過係探研梅毒呢個問題
至於其他他性病 除左疥瘡同陰蝨 其他病暴於空氣中亦好快死亡。
其實性病患者 得到既亦都係病既一種
唔應該將佢避而不談 了解多一種病痛亦都幫自己為自己健康行多步

我都唔明女人買咁多支唇膏有咩咁好
支支都差唔多色

可能你岩啦
我做唔到呢d野
不過如果係你女朋友單身既時候做過援交你又點睇？
邪骨我始終覺得有風險
一係你揼死一世
唔好出黎害人

咁嘅男人真係好撚低劣
真心嘅 單身叫雞揼邪骨 玩得安全就算了
拍緊拖結埋婚都咁 真係垃撚圾

係你本身嘅期望有啲不切實際
雄性嘅本能唔係話靠理性就可以壓抑
叫男人唔滾就好似叫你唔好嬲條仔去滾一樣咁難
因為一個本性係想周圍扑，一個就想你淨係扑佢
本身兩者關係唔平衡，雙方角力係在所難免
但另一方面睇就係呢種角力先可以成就各種生物演化
所以好難話叫雞揼邪骨係啱定錯

Agger 依家大把人(唔論男女) 落club玩ons/上網搵sp 又唔見樓主屌佢地 明買明賣點都有道德過呃蝦條同免費雞啦
利申:未玩過

ok
咁hiv呢？其實我都唔係咁清楚
不過睇到好多人上完去賴野
開咩性病討論區
始終有風險既 點解要去做呢

聽過話條女會奶耳仔啜袋底
啲男人覺得好正

唔同講法
一個係解決性需要而洗錢 真係生理需要
一個係為錢去做性服務 唔係為解決性需要
咁驚你咪搵個無揼過既男朋友
百貨應百客 更何況而家好多後生仔靚靚仔仔都返上去玩
雖然大陸妹真係有樣有身材 無樣都去整容整到靚

因為我呢個po主要討論邪骨
我無話過落club 搵sp係岩
我都會照屌呢班人

Hiv要體液接觸
同埋你要講到咁
你行路都有機會仆死
咁你又行路

咁你咪去囉
好細機會乍
留名睇你遲d去性病討論區圍爐

唔洗講呢啲，大把女含都唔肯啦
性係雙向嘅，一個肯玩一個死魚大把人會無視個風險去揀前者

唔關邪骨好唔好事 只不過係睇下想放鬆邊度姐 有啲人一心想去鬆下條J 䂞骨只前戲黎順便甘
而正骨係真係想放鬆肌肉同啲骨 需要唔同姐

揼骨都好過屌你隻臭雞啦

呢個就係我想問既野
點解要咁樣解決生理需求
唔可以自己喺屋企打飛機咩
其實你岩 如果無人去 呢d鋪一撚早執曬
但我真係唔明點解明知會賴野都照去
仲要呢個風氣係咁流行

人地落油打飛機完事要去洗手
無體液接觸都會有有性病真係
到底香港性知識教育有幾差
奶野個d一定有體液接觸過

我唔知你有無睇我上面條link啦
咁我想問啦 咁多人揼邪骨賴野 係點賴返黎？
岩呀香港性教育係真係幾差嫁

手袋用二手/假唔得咩

你揀人 人揀你

Sorry
唔會去
我自己底線係唔會俾錢買性服務
但唔代表人地底線係咁
我係睇唔過眼你自己覺得啲人返大陸揼邪骨好污糟就係到叫人中性病死
你自己接受唔到就要係到鬧人
同人辯論
想人地同你諗法一樣

hiv亦都唔會透過環境傳染
hiv 患者既精液 陰道分泌 血 先含有大量既hiv病毒
一般汗水或口水亦都會有菌 個病菌數量不足以感染（太小）
投資涉及風險係人都知 亦都有人照賭一樣

你講嗰啲應該係全套，就咁邪骨你連佢個西都見唔到架

下咁你覺得好乾淨？
我無呀 歡迎你同我諗法唔同

叫雞既男人真係覺得好嘔心

佢地擺明揼完加錢做埋愛/打緊個陣同條女打茄輪啦
答埋你點解去，你問得一定係女仔
你男朋友幫你捽豆同你自己捽個感覺好大分別
同樣適用落男仔

我唔明點解而家風氣變成咁
我諗d雞都要負一半既責任
因為佢地肯收錢serve佢地

我冇話過乾淨
但係我唔會咒人死先

叫雞又未必絕粹為出火
可能享受比少少錢就可以有靚女連屎眼都幫你奶埋
嗰種征服感唔係打飛機比到你
利申 無叫過 但識人叫 覺得無問題

同條女做得開心嘅洗撚出去畀錢人咩

有冇講過你地都有問題？
俾小小錢係大陸做皇帝
係香港？ 洗個幾百蚊 手仔都掂唔到隻

毒撚真可怕

辛苦曬wo
條女都未嫌你地尻細啦

上嚟討論要俾人鬧毒撚
咁我都俾句野你
港女都唔好得去邊

大把女玩完扮純情 搵人埋單 唔見淨係同女朋友扑就唔會出事 點都會有風險

樓豬好撚堅持自己嘅邏輯，大家可以慳返啖氣

同埋點解越黎越多後生仔叫雞
高大靚仔都去玩
你見陳+樂咁靚仔都比余x凝戴綠帽就知啦
拍拖有付出未必有回報 不如call g
比得起錢 咩女都玩到
同埋睇你在乎性定愛 唔係個個都想拍拖
你覺得playboy一腳踏幾船定雞蟲賤啲?
我覺得係前者

sorry咁我下次講 希望你地唔會中梅毒啦
因為梅毒會死人嫁
咁囉

女人戒shopping 男人咪戒叫雞囉

同女人講道理 晒氣

有第套野就鬧人毒撚
笑人尻細
你接受唔撚到咪同條仔分手
洗撚借啲倚開個po係到討論
實質就人想屌人雞蟲咩

身邊無去call g的多數係另一半好正
性生活主動、夠配合 先唔會成日擔心男友去滾
愛情係兩個人都有責任
唔好乜都怪男人
事實係男人九成係用碌鳩諗野

呢個都係連登仔嘔心既地方
莫論你會唔會去揼邪骨啦
你一黎就稱呼女性做臭雞
識唔識得尊重人？

係 正一蠢系黎

連登嘔心你又上嚟問

溝女最終都係為扑野
直接出火仲好

你咒人哋就得

你尻痕就要比你屌？ 我地唔可以有選擇權？錢係你地自己要扮晒有面咁搶住比、我地有搵槍指住你要比？

正如點解後生女選完港姐就去溝有錢女
男嘅有錢 女嘅有條件
個遊戲係咁玩 明買明賣
你揀人 人揀你啫

男人都有權揀隻雞唔揀你

其實真係好撚7 因爲溝唔到女而上去買d service
算啦連登仔已經無乜正常人
同佢地溝通唔到
愈討論愈覺得我真係同緊班小朋友嗌交

你一黎就稱呼男性做雞蟲
識唔識得尊重人？

咁一樣道理
我有錢搵人出火又唔得

木門對木門 所以你地去搵收費公廁

有女朋友 結咗婚個啲點計
又係柒？

去過一次真心後悔
覺得自己好錯好怕俾其他人知
但無女真係只有呢種方法可以接觸到女性身體揸下波

收皮啦 我叫班揼邪骨既做雞蟲呀
你對乜撚野號入座呀
而佢一黎就話我係臭雞
sorry我無從事性工作wo

依家就係去搵又要畀樓豬鬧

屌戇撚鳩
認真答你樓主又選擇性覆人
同女人講道理真係多鳩餘
你求神拜佛自己男友無去滾

下次唔好啦
咁你喺人際交係到努力下啦
可能唔好一黎就嫁扑野為前提
咁係人都會怕左你

男朋友唔聽人講 講極都覺得係我發脾氣

睇樓主講野都知真人一定好撚難頂 有佢講冇人講
睇佢男友都唔止去過一次
希望樓主唔好分手出黎害人

頭先手痕起咗啦
廢事講
是撚但啦反正都係有碌鳩就係原罪

我叫你尊重"其他人"撚有叫你尊重"我"啊？你邊位
屌你老味你用"你啲男人"開範圍技話人，就屈我對號入座

你地咁叫我地點搵仔
真係好嘔心
唔會有女想同啲插公廁既人做囉

因為自己接受唔到
要人地改係唔係有啲問題

有錢佬包咁多條女咪大把女狗衝
咪又係用錢換女人
你有料就你揀人 唔係人揀你啦
有無料自己知

又唔係嘅
雙方選擇嘅
你接受唔到可以唔揀人
冇人揸住支槍指住你個頭叫人同你一齊呀

就係大把仔寧願插公廁啊
瞓醒未啊

揀唔落

你睇得入眼個啲
人地揀唔揀你呀
木門對木門呀

有人賣就有市場 有市場就有人賣
咁都未明？女人咪一撚樣 相向的

中左梅毒再屌臭你老母臭閪

樓豬直頭潛埋

根本好多男仔都係焦土
搞唔到女/條女唔得就直接叫雞

我無以扑野為前題架
但都係搵唔到個岩既

屌
我上面用生物角度認真講都無理我
樓豬駁唔到就直接skip算

可能你後生仲有得你揀
到你人老珠黃 就要面對呢個現實
男人十個有八個去滾
諗吓自己係唔係咁好彩/有能力揀剩低嗰兩個
重申多次 無去叫 識人叫過 覺得無問題
入到大學先知好多揼邪骨 天地堂都撩你去出火

性知識角度都唔理啦
呢條女真係bitch黎
正宗港女唔講道理

你有得揀再講啦

有嘅有嘅
人地唔揀佢姐

大把老豆都有滾過啦
樓豬會唔會接受唔到

有啲人性同愛可以100%分開
接受唔到咪飛囉

男人最怕麻煩
到底自己要有幾差先可以逼到條仔要北上

好正 大大聲話冇問題
係條女面前又左瞞又瞞

我覺得單身玩下邪骨（唔扑）冇問題既
始終男仔點都會有性慾 不過要玩得乾淨d

痴撚線 買野同道德拉埋黎講
你呢啲咪就係將道德敗壞既事 合理化既人 仲要聲大夾惡屌返人轉頭囉

好明白你 真係會成日疑神疑鬼同睇得出你份壓力
只可以講 目前只有觀察
留意有冇主動報到同睇緊啲佢啲錢洗咗去邊
叫佢放電做多啲正常運動 唉你要加油啊 橕住
你選擇揀咗原諒同相信佢會改 就比一個限期觀察佢
唔好比佢再錯一次 或有借口再去 咁樓主你就成功喇

我勸你快啲潛水
一陣樓主連你都屌埋
"就係因為有你呢啲女人
搞到越嚟越多男人去滾 "

屌你老母 我男朋友全部同事得一個冇叫雞
好撚想識曬佢地女朋友 爆撚曬比佢地知
利申鬧過幾次交
但100%信任男朋友

最尾嗰句啱聽
怪人之餘諗吓自己有無得做好啲
兩個人嘅事無可能一個人啱/錯哂

我明你感受

屌洗乜回鄉證 係去既香港都大把

咁都要需要嘅 有女就話姐

點解你覺得佢地女朋友一定唔知

你話男人都算 話啲雞都有錯係咩料 人地想㗎 大小姐你養哂佢地囉

屌 原來又係臭雞係到怨

岩呀 你講得冇錯 狗都係咁
啲狗呢 性慾一起呢 就會捉住啲野黎un
好似你咁 唔理3721照un

你依家冇 但將來會有
一係你搵個接受到你叫過雞既人
岩 你情我願其實叫雞冇問題
但唔該你第時同個女仔講定你有叫過
唔好呃佢

以前份工圍內開左個去大陸嘅group
每逢週末就有d雞相睇
又話呢個number 得 wechat咩id
成個group得我一個冇去過
最記得有次比同事捉左去睇另一個同事叫雞
我就on99坐係另一床睇住兩條肉蟲係度滾
好無奈

你地班臭G都係咁啫 性慾一起就比人un 不要分那麼細

其實點為知多？
你有冇做過統計每年有幾多%雞蟲賴過嘢？
我好肯定正正常常拍拖結果戴綠帽嘅機會率一定大過揼邪骨賴嘢嘅機會率

樓主俾條仔搞到中左招？

你兩個有冇諗過
如果你拍拖都用左條女既青春
的確有好多男人去滾
但多人做又代唔代表岩呢？

只係滿足正常生理，好似女人貪錢一樣。

我唔排除連登有好多雞
但至少我唔係
我好愛我男朋友

on 撚 9 啦 就係因為有 d 白痴女人原諒 d 叫過雞嘅男人

先令到愈嚟愈多男人覺得出去搞搞震無問題

根本叫得一次已經反映咗呢個男人品行價值觀同自控能力差劣啦

雖然好其中一範唔代表其他都啱

但嫖賭飲吹成日俾人相題並論咪就係因為衰得呢 d 野嘅男人 d 質素都係差唔多囉

一個願打一個願捱

蠢女人係要佩返賤男人

好撚多男人拍緊拖都照叫雞揼邪唱淫k去蒲
無乜大不了 識返屋企 你班兄弟幫你收得好好睇睇就夠

插句嘴先
喂拍拖雙向架喎
女人青春係時間 男人就唔係時間?
無話多人做就啱唔啱
我一直強調呢個係社會現實問題
個遊戲規則係咁玩
唔係講緊男人叫雞就要仆街死呢啲

有頭髮邊個想做辣呢？
如果冇左依類架步 俾人去發洩性慾既話
到時會好多風化案出現 ，強姦 非禮等等

人地自己選擇做乜 ，佢自己就承擔番個風險
唔駛太理人點點點

利申 冇上

我出得黎講 就唔會其身不正啦
如果唔係冇資格話人
認真問你地一句呀
如果女朋友有滿足你地
你地係咪一樣會去叫？

樓主有無睇過套戲叫 大丈夫 ?
留意吓結尾毛舜筠講咗乜

講真好多男人都冇女朋友，自己睇a片解決你估冇咩，但要明白同女性有親密接觸個感覺係唔同啲，另外個班人已經唔係叫雞，只係返個大陸打個飛機，中梅毒或者性病係好少好少，我諗萬中冇一，有女當然唔玩最好，冇女有性需要有依個選擇亦唔奇怪，樓主接受唔到可以揾個第個，但話你聽十個男人起碼一半以上接觸過，其他既一係落club玩招sp，一係毒撚，但毒撚以一般女性又唔會揀，所以樓主如果揾到又唔係毒撚又冇落club玩女又冇叫雞揼邪骨既男人，恭喜你，你個男人好好演技

睇樓主接唔接受到，以前份工好多人上去叫雞，識人結左婚，求緊婚，拍左幾年都照叫，正路叫得一次就有第二次，係唔知第二次幾時黎或者叫左幾十次你唔知。同埋唔返上去，香港都有得叫，所以遲早既事，襯拍得唔耐就諗清楚

點解仲有人蠢到以為收起回鄉證都等於冇去玩
報失再俾590補領又可以繼續

如果你女朋友同你做緊同一樣野
都識翻屋企 你又接受到既
我冇野好講
如果唔係 你唔好玩條女啦 冇意思

其實有sp邪骨叫雞真係冇問題
但唔該有女朋友既全部坦白
條女仲接受到既咪冇所謂
呃住女朋友去做呢啲行為 就講唔通啦？

好多係香港都揼
唔知幾時有淋病梅毒花柳愛滋

咁如果毒撚一世都搵唔到女朋友
揼下骨出下火又有冇問題先

樓主個情況係佢條仔之前玩過姐，同佢一齊冇玩wor

識得有老婆 生左幾件都成日叫雞 唔知點解佢老婆知完都唔離婚
仲趁老婆生緊個陣出去玩
搏佢老婆唔撚知

男女好似唔同
男人就算對住陌生女人都會硬到，女人相反
當然，唔係100%啦

畢業幾年之後，見中同一班人咁約埋去叫雞，好多人都有女朋友，好心寒
都好驚自己男朋友都係咁…

男女結構唔同

其實呢樣野係香港又唔係犯法 頂盡只係需要同伴侶交代 如果冇伴侶既 真係唔覺有咩問題

更加冇問題 好應該去試下
但記得帶套
不過如果幸運地有女朋友
記住同佢講有試過先

但佢呃佢喎
係樓主自己發現 唔係條仔如實咁講

咁撚有料咪搵個住高級私樓冇叫過雞既男仔囉，
屌你老母死港女

樓主講得太好
你地d雞蟲唔潔身自愛要叫雞係你自由
但係你地咪撚搞普通女仔啦
你地有咩資格暪住人拍拖呀自私撚
唔好同我講d女仔都做雞
因為做雞既女仔同一道理都無資格暪住人拍拖

樓主我係你一定一定接受唔到
如果佢係主動認衰 而且我好愛佢同信佢既話都有機會原諒佢
但係你係自己發現既
有無諗過如果你無發現佢會一直暪你？

我以前去過幾次，第一次真係一半好奇心一半想試(因為啲fds又話爽又乜又物)，咁試完既感覺可以話你知係舒服既，你可以話係當叫雞無分別，但就算係叫雞，其實大家有性需要姐。至於愛滋方面，其實淨係打飛機同帶套屌系真係難啲有，你可能會話患上風險一定會高過你唔去呢啲地方，咁我只可以答你出街都隨時比車車死啦。btw我堅淨係去過幾次，因爲本人覺得好嘥錢同埋有女朋友lu，身邊大把fd仲沉緊，亦有部分都上左岸。

大開眼界 港女有新定義

有冇同女朋友講呀

同佢地同枱食飯都小心

拿咁你又唔岩啦
唔好假設會一直瞞 如果都坦白曬而你又接受既 應該相信對方先

係得港女咁撚自視過高，有條件既巴打真係唔好咁千就佢地

其實唔需要主動講，俾你發現左之前玩過接受唔到咪分手囉

雞蟲滅絕者

月經

有一就有二...

利申 冇興趣試

柒少陣

咁又係既 咁希望你瞞到一世
唔想你女朋友唔開心

北上飲飲食食嗰啲幾時食物中毒死

有講

岩呀 唔好搵港女做女朋友啦 唔岩你

基本做得都好難發現
我同班frd係互相收得好好睇睇

咁就好
呢啲正確行為 如果你女朋友都接受到真係冇問題

樓主成日如果如果
如果第時有女朋友點點點
屌 而家就係無先要去
如果一個人以後唔溝女 唔拍拖 唔結婚
咁係咪你就支持叫雞 幫手比埋錢
如果忍左十年都冇女 你係咪比個閪人地屌

由男人點解唔可以自己睇av打飛機嗰度已經覺得on9
女人唔好用LV la 用環保袋
另外香港地有女友唔代表有sex㗎

其實會唔會係你反應過大？

其實
邪骨唔只大陸有 香港都有
去咗你都唔知

唔會搵你呢啲冇條件既女啦

我覺得每人有唔同價值觀
有人接受到人接受唔到冇話邊個反應大

其實佢真係反應好大...
老實講出到黎做野既都唔再係以前中學生既純品
呢啲野可能十個男人七個都試過 其餘三個比朋友引誘緊
真係驚佢每識一個男朋友又開始猜忌 又接受唔到
咁樣精神壓力好大...放鬆啲啦

但我諗中有一日會俾你既
如果女朋友真係好抗拒甚至你哋係sex唔夾到要去叫
認真不如搵個第二個女朋友
有好多人性事唔夾真係幾難一齊

但想問下
但如果你女朋友同樣地出去俾錢搵男人屌
你都覺得冇問題

到依家都R爆頭 單身時期嘅話去到底有咩問題（假設驗身無病）

我覺得唔係作奸犯科 唔會影響到其他人 係世上做任何嘢都無問題

個個都有過去架啦 唔通樣樣都要同另一半主動備案？
暪佢我覺得OK 但佢問到嘅話 我覺得就要老實講

有既，真係讀書嗰班咪無去過，其實去唔係問題，唔好沉船就得啦

道出重點

咩叫唔好因為過去唔分手？
玩得就預左架啦 爛玩就係咁
如果一條女又用貪玩玩到落過幾次仔唔通又受咩
利申未叫過雞同揼骨

真心 如果同我一齊之前發生 而做足安全措施 無病無痛 真係完全無問題

好啦 至少你認為男女之間應該有sex
有啲女仔覺得同男仔sex 係畀佢嘅恩賜
一方面我覺得個男仔慘 另一方面我又覺得個女仔唔識享受

明
但如果一齊緊呢？都接受到？
因為上面有好多人講緊即使有女朋友照去叫

大把大學生北上叫雞
仲要唔避忌 男女面前都咁講
定你講緊大學

咁我應該講你諗嘢應該闊啲唔好咁死，接受既嘢多啲，反應從而再細啲

定你講緊中學

大把有女朋友老婆都上去🚬

呢樣真 所以價值觀先有唔同
如果女朋友滿足左 都照叫果啲真係唔明
果啲男朋友都幾慘 但如果真係好愛個女嘅應該都唔會？

未試過有乜資格講？ (未試過)

未闊到去呢個地步
過去嘅嘢就算
但如果一齊緊我男朋友都去嘅話真係接受唔到

我都知，我指真係讀書個啲乖乖仔，但真係極小數囉，100個入面真係得5個

呢樣我就接受唔到啦
講真 我有上過去玩 我明點解咁多人會去玩
因為果啲女人真係係性方面會做到啲女朋友唔會肯做嘅野
呢樣就真係睇自己有幾愛女朋友

但樓主講緊佢男朋友同佢一齊之前去過一次半次 依家喊苦喊忽又嗌分手又話接受唔到 呢樣果樣 就覺得有啲誇張

咁呢個緊係啦，我自己有女朋友都唔會去啦

呀嬸？

我諗佢地係怕有病多過道德約束

其實想知 有啲咩佢地會做 比較特別既？
btw我都明白樓主嘅心情
但我諗樓主如果愛佢男朋友都會接受但始終有條刺咁囉

念起啲毒撚阿叔都上過 就嘔心

唔講咁露骨啦 淨係講奶屎眼奶袋底 已經唔係個個都肯

更正你一點先 女人搵男人屌其實唔駛比錢
未結婚前都可以既 綠帽呢家野又唔係少見
唔係你比我帶就我比你屌
一個關係上唔多唔少都係要呃呃哄哄
我就唔信你咩都會同你男朋友坦白
咁你呃得我好好睇睇 我又唔知咪ok
正如我都係講緊會100%保密 你一定唔知我去玩
放鬆啲啦 我覺得你太崩緊

純學術討論haha

你係咪絲 咁我講果兩樣你得唔得 ？不過就算唔接受我都明白

係群咩人先係重點，群個班唔去就係唔去，因爲所有嘢都會潛移默化， 羊群效應是真的。

仲有奶埋腳板底 啜埋你腳趾 總知佢地接近無底線

冇呀其實我睇得好化
如果瞞到好完美真係冇嘢好講

男人唔壞 女人唔愛
大家都咁犯賤

處唔係俾現任既無資格係度屌人
仲有 香港揼果啲就唔洗中梅毒？

有一樣唔得 好彩男朋友都唔好果樣

佢未試過姐

帶你男朋友去一轉 包佢日日叫你做

呢個真

男朋友全部同事得一個冇去叫
唔係話唔信佢但係好唔鍾意佢同佢地來往

叫你男朋友去少林寺返工啦

屌你兩個唔好帶壞我男朋友

屌

仲有呀你地班7頭港女
唔俾男朋友同班雞蟲同事有交流就得
另一方面就同啲所謂純友誼男性傾計出街就得呀？

純友誼呢個topic可以開個另外一個post討論
又會有世界大戰

文員仔挑選那位

搞到我想識你男朋友
咁出於污泥而不染

唔得

世界絲你比樓主同另一個user正常好多
可以正常討論到

哈.講大話
信個個都on9
但係依家比回鄉證你唔再去就得

垃撚圾樓主

有時扯到咁緊會爆架，有啲位咪睇開啲。所以唔係要你去接受多啲，而係想你唔好介意咁多。

原來連登好多小朋友性知識都好缺乏
性病點傳播都唔識就走出黎9up
邪骨會出事咁你唔好打飛機啦
自己隻手又好乾淨？

因為見慣世界
唔好怪樓主啦 我都明白佢有條刺嘅感覺

咁你明點解啲人要返去玩啦

利申返 唔鼓勵但唔反對

其實我都知 所以依家都改善緊 我十分相信我男朋友

賤種兒登狗話全部女人係雞就得
人地話全部男人叫雞就唔得

我識得有啲單身咗10幾年都溝唔到女

佢話追親都嫌佢唔夠高大靚仔, MK仔

最後都輸比人, 錢, 時間都付出了, 咩都冇

另外有啲結完婚後都唔比搞, 成日話攰做藉口, 實質唔想做.

咁佢就日日申, 等條女十幾年之後結埋婚都冇

有啲就結完婚之後就冇性生活.

etc.........

有時女人要企喺男人嘅角度先至明, 一味企喺女人嗰邊諗, 淨係諗自己有鬼用

其實未結婚就咩都同男/女朋友咩都玩哂咪一樣咁污穢

叫雞無罪

樓主你都係去銻頭做尼姑算喇 出面大把女又靚又正 放過你條仔 佢昆你都會昆到好撚攰

過去嘅野你都可以算

其實我成日都講

人以群分

點解有咁多留言咁有信心代表所有男人話十個有九個滾 一個仲諗緊之類嘅說話

就係因為同得呢 d 人群埋嘅男人堆都係咁上下質素 先咁夾得嚟

所以佢地咪覺得自己身邊就係全香港/世界

用自己套價值觀套落人地度

猜度 d 潔身自愛嘅人 攻擊佢地

其實呢 d 人係理解唔到呢個世界係有其他男人同佢地價值觀唔同

重視同同另一半嘅關係同信任遠高於滿足自己嘅慾望

計我話 無需要改變自己價值觀

接受唔到就接受唔到

香港地好在做女人唔洗靠男人 唔洗忍男人

寧缺勿濫

只能夠講真係太唔好運。。。遇唔到合拍既人

要好愛男朋友先會接受到佢咁嘅過去
有條刺係在所難免嘅
如果真係接受唔到覺得好辛苦 建議樓主分手
因為結咗婚都唔會開心可能次次鬧交都拎出來講咁就唔好啦

一買一賣，根本係靈長類本能嘅行為竟然要俾樓主咁踩
你不如話身為雜食動物嘅我哋會殺其他動物食肉好殘忍

出去玩過就明其實好多港女都好撚低質

毒品都一買一賣
買外圍波都係一買一賣
政府幾時要合法化吸毒同外圍

揼邪骨都係打個飛機姐, 好難會中, 除非條女有病然後拎個西卒你條撚啦

雞蟲就係雞蟲, 公廁就係公廁
樓上班雞蟲講到理直氣壯咁, 應該要同佢地女朋友坦白, 睇下人地接唔接受
而唔係講大話瞞左瞞右
咁就冇問題
公廁都係 唔撚想插公廁啊屌!!

班雞蟲好撚厚面皮 好撚大條道理

覺得邪骨同叫雞都令人反感
不過樓主可以嘗試下接受? 不過要留心多啲條仔

黃業唔應該非法，有監管只會更安全同有質素，有黄業唔一定等於落後
賭有馬會，除非香港禁賭，監管以外無交税嘅當然非法
毒無可能，社會穩定同公共衞生問題

識個frd 有女朋友都去
仲要係凌晨去 第朝照常返工
好仆街

痴線。。。我會發癲

呢個post有300幾隻雞蟲

我都唔明點解呢個世代唔叫雞會比人笑

雖然佢地真係令人作嘔, 但係叫雞佢地嘅生存意義
旁人真係點講都冇用, 但唔好累左條女
既然講到叫雞係天經地義咁, 又點解要瞞住女友老婆?
如果佢地拍拖前就利申左, 條女又接受嘅, 其實就真係冇問題
將心比己, 佢地都唔想條女係公廁或者帶綠帽啦

見證部分連登會員最愛中國時刻

男人去出火，好正常

條女問開咪會利申

平時就大大聲話女人係雞，人地著好睇小小就話淫格，一講到自己就話叫雞係男人既慾望，問題不大，雙重標準到

再唔係就話部分男人係咁姐，屌咁平時點解所有女人都要比你地鬧係雞呀，部分女人淫蕩渣wo，又唔見你地分得咁開

預左比你地班雞蟲負評，睇個po負評有幾多就知連登有幾多不分是非既雞蟲

有問會講都還好
但最好自己申報先啦
費事浪費彼此嘅時間

男權社會…… 係咁㗎啦

鬼叫你哋女人成日……要求男人養埋你…… 男人要係最men嗰個…

童裝你認同咗男性…… 畀女性有更大嘅責任同付出

咁所以男性古代以黎所以…… 古代的女性都容許男人三妻四妾 好正常

咁你唔吊鈎啲有錢佬李嘉誠呀， 郭富城呀，成龍呀， 成日叫*玩女人，到而家咪一樣咁出名。

講到尾如果個男人有錢你哋就冇所謂啦

大把公厠都唔會話俾現任男友知佢係公厠啦

雞蟲用碌鳩諗野架喎
你要碌鳩識分是非, 佢地淨係識勃同唔勃

佢唔番大陸姐，香港都大把嘅

成日話港女係雞係公廁但又晚晚北上玩公廁

想less risk就去芽籠啦
又平又穩陣（定期驗性病）又合法

根據樓上某幾位巴打既邏輯，當女人無拍拖做雞都無問題啦 雞蟲配臭雞，天作之合

Btw 當遇到一個你好鍾意既人， 真係好介意另一半有咁既過去，好辛苦，男女都應該潔身自愛 ; 同埋d雞蟲唔好講到全世界男人都會去叫雞，至少我唔會

如果單身既話 我覺得冇問題
拍緊拖仲去既話 就係仆街陷家產

香港不嬲都係咁㗎啦

我都唔撚想

但佢叫啲有錢佬想咩

男人有錢玩女人

女人鍾意錢做雞搵男人

咁幾公平呀

成日起做雞/ptgf嘅女啲底，點解唔見去起叫雞男人嘅底

識好多雞蟲都係成世溝唔到女毒撚樣
班雞蟲真心諗住佢地自己叫雞就全世界男人都會叫雞

因為當你有錢的女人就冇所謂

你諗下李嘉誠玩過嘅女人

會唔會全部企出嚟話佢玩過佢

梗係唔夠膽啦因為人哋有錢買起佢都得

新鮮感刺激感
你去search av，massage係top lists之一

扑野唔係為咗生仔咪又係同雞蟲同做雞一樣

讀U果時返炒散
班廚同中坑一返工就話返上去玩女

一個星期返幾晚
有無咁好力水

毒撚冇女已經夠慘 依家揼邪骨都要畀人批判

係香港做毒撚慘過食屎

同女朋友出完街送走佢 再去叫雞 簡直係享受
或者見女朋友之前去叫雞 脷疊脷錫完隻雞再錫女朋友

你信

邪骨都唔舒服 啲fd話無力
所以我淨係會揼正骨

我唔怕同大家講

我係雞

如果個個男人都唔嚟搵我地

班姊妹食乜？好多都無兩技之長

樓主有無諗過我地感受

你應該將叫雞同叫鴨 做鴨同做雞 一齊講

如果女友單身時期叫過鴨 真係無問題

平時冇客接一定係度諗1q題

另外 如果你真係好愛好愛一個人 你一定唔會介意佢過去 未試過就咪撚係度扮情聖 好撚嘔心

得個樣靚，沒計！

客都鐘意大波

呢個比喻 正

有冇腳 可以玩腳

有，但好少俾人玩

因為時間寶貴，你奶我腳都唔會射，對我無著數

要玩腳去SM CLUB比較好👍🏼

講真一句
叫雞其實有乜問題？
有d人天生性慾強 易精蟲上腦難自控
如果唔係叫雞發洩 分分鐘可能犯罪
所以唔好道德撚上身
反過黎講 女性要多謝d性工作者
有佢地存在 社會先會減低性罪案

人大左先知呢個世界有幾邪惡
個撚個放工帶大隊上大陸揼骨

以為收左歡樂卡 留係香港就無事?
sorry, 出一出mk企係雞蟲聖地門口望下
乜撚野男人都有
靚仔 毒撚 大隻佬 西裝友 阿叔阿伯 學生哥
(當然唔排除係去買羽毛球拍啦 )

你就知 跟本香港地男人叫雞既比例係多得可怕

近年叫雞邪骨年齡下降係事實
可能ptgf盛行or真係多左後生返去玩
我就係成日垃大隊玩,以前都係同廿中打後既人返
依家公司有d新仔跟隊
問返佢地考完dse就有咁既習慣

當你試過乖乖地去拍拖， 努力去經營，但條女一大頂綠帽笠落來， 就咩都睇化晒

拍拖d 女又要tum又要成日發老脾，洗費又大，男人都係想搵個溫柔鄉抖下姐

你其實係咪有被害妄想症？

就係打得飛機多會悶，邊有咁多理性，大家都知可樂炸野唔健康啦咪又係照食，好味ah ma

你個名

叫完雞又要驚中招
冇中繼續去 繼續loop
唔明諗乜
有時真係覺得幾恐怖 有拍拖仲岀去叫雞/做雞
發現個下會好懷疑到底條友係點嘅人

親身體驗果D massage類AV真係不得了, 咁大個仔試過一次有果個級數既體驗, 爽到唔知點形容

依家好多00後做手推唔扑野
我有時搵啲00後打個j又有咩問題喎

你係問香港定外國？

毒品都有好多種播，大麻未合法左囉

至於外圍，有嘅未唔洗未馬會獨市囉

樓主話連登仔唔識尊重人 咁你又有冇專重過啲性工作者 佢哋都係自願將自己個身體出嚟sever人 用自己身體賺錢 既然大家都係你情我願嘅進行交易 亦都係合法 你憑乜嘢話人冇道德底線 仲要咒人生性病 睇嚟你都唔係好識尊重人

至於你話生性病 咁我覺得每樣嘢都有佢嘅風險係到 你玩得就預咗要承受 承受唔起咪唔好玩 就係咁簡單 即係好似你依家食嘢都要承受生cancer嘅風險 咁你會唔會唔食野? 道理一樣

至於點解唔打飛機 你係絲打好難解釋你知 或者敢樣比喻 即係去旅行睇風景敢 你google都有得睇 敢點解仲要真係去嗰個地方感受 簡單嚟講個感覺一定有啲唔同

利申:冇上大陸玩過 純粹係因為唔想返大陸 但唔覺得玩邪骨有咩問題

女友同我一齊之前去大陸x立方按摩，我可以點都過左去啦，依加佢冇去咪得囉。

好似幾得 share 個v7尼加下ok?

屌你老母樓主死臭西

你覺得無嘢可以到時大大聲同人講成日上大陸揼邪骨
啲男人單身叫完雞/揼邪骨都唔會敢大大聲周圍同人講 你到宜家都唔明依個就係一個問題？

同印度果啲畜牲強姦犯無分別

手勢好唔單止出個靚火，仲按到成身鬆哂，消除疲勞
根本無條撚嘅唔會明畀人按摩全身按埋出火個種爽

香港D骨場都係D外勞啦。其中有泰國人添，咁唔係仲可怕咩？

男人大丈夫不羈風流一下都係到呀吱呀咗
你估個個都似樓豬咁pussy咩

秦國先爽

揼邪骨叫雞好嘔心
其實正正常常點會冇女朋友
就算真係冇女朋友/女朋友唔比你 係咪一定要精蟲上腦??
不過算啦
呢啲野女人真係一世都唔會明
正如佢地都唔會明點解女人對呢啲咁反感
如果冇女朋友/老婆 男人間唔中揼邪骨叫雞我可以理解(不過日日/一星期幾次個啲雞蟲就不能理解 同埋真係覺得好撚嘔心)
但唔會想同佢地做朋友/男朋友
因為佢地淨係識用下半身諗野

其實未同你拍拖之前試過齋打飛機既邪骨都唔得？
純粹想知女仔會點睇，如果個男係青頭但只係比人打過飛機，都重算係處男，絲打會點睇？

x2 求v7

如果冇你d仆街宣揚十男人九個滾呢d仆街思想應該會好好多
教育真係好重要

勸你個朋友回頭是岸

連登仔屌女人臭雞就大大聲
隔黎po 個女人肯同個日本仔捱住劏房
一話跟日本一樣啲錢上繳老婆 就屌人貪錢
好似呃人身家
人地打理到頭家就得啦
知唔知點解人地話有安全感呀
就係因為男人有錢就身痕囉屌你老母
睇見班雞蟲咁撚多藉口就好撚想嘔
自己叫雞就有十萬個理由

話人臭雞打開雙腳俾人屌
你班死臭鳩咪又係見西就插
祝你班雞蟲咩性病都中撚哂

如果男朋友同你拍拖之後唔再叫雞/dup邪骨

即係代表左D咩??

即係當左你係雞/邪骨技師囉

我個人就睇下次數囉...
但多數都會反感
真係有需要咪自己打丁囉
點解要出去
我明白自己打丁同人地打個感覺應該差好遠(?)
但其實自己打丁都出到火啦，差在個歡愉程度去到邊姐，唔係解決唔到問題個喎

唔好當連登仔係一個個體
會出去叫雞邪骨搵ptgf搵sp果班仔
一定唔理d女臭唔臭雞,至少身邊d仔係咁
因爲自己多黑歷史,條女有咩過去都冇咁介意
最中意屌人臭雞一定係守身如玉果班

比完你咪報失囉

真係想知啲雞蟲話 一賣一買好平常 叫雞唔好講道德
聽到自己條女做過雞 3萬蚊過夜係咪都咁理性 反正道德唔重要

返得去邪骨打丁既，緊係唔係著重個結果
過程先係重點，成班放工換件衫夾時間一齊北上
返到去打個邊爐食下燒烤，食飽入去坐下大堂成班吹下水飲杯野按下腳
嘆撚完就入房做正經野

其實香港周街都喺邪骨 唔一定返大陸 有個腳板嗰啲全部都喺

其實樓主咁介意就應該同男朋友分手啦

依個問題同連登仔覺得女仔唔係處女就係雞好似

假設個女仔之前有男朋友識左一年又有屌過 當你平均一個星期扑兩次 唔計去旅行朝早2q夜晚又2q 一年都比人屌過96次 咁個男仔就青頭仔黎 但係有去玩過一次邪骨 不過就剩係打飛機

一個就比另一個男仔大大力抽插過幾千次 另一個就可能比過嗰啲你叫雞既女仔 可能chok左十幾野就射左

咁點計先

如果樓主你隻豬係比左你男朋友既 你覺得自己咁潔身自愛 但係男朋友就因為去過一次邪骨就覺得好污糟 心入面有條刺仲會因為依啲事喊既 我建議你搵番個青頭仔拍拖

但係當有一日個青頭仔知道左你原來唔係處女 你唔好怪佢怨你比其他男仔抽插過 因為當日都係咁怨你男朋友

如果你仲係處女 就請你好好珍惜 同埋結左婚先好扑野 因為難保你有一日會分手

其實用你個價值觀黎睇 女人比人屌過一次 同男人叫個一次雞其實係冇分別

無時間追晒啲po…其實樓主係女仔，可能你唔會明白男性嘅性欲同心理上嘅滿足係咩一回事…

呢啲係與生俱來嘅，有啲人比較犀利，有啲人比較淡，隨住年紀，亦會有所增加或減少…

嚴重嗰啲，可以好似叫你72小時唔瞓覺一樣，唔係一句你要忍住，否則就係你對我唔住，咁就可以解決嘅…

如果伴侶、夫妻之間性生活得到滿足，相信大部分關心身邊另一半嘅男人，都唔會去叫雞或者買其他性服務…性服務嘅定義可以好闊，樓主接唔接受到你男朋友用飛機杯？睇AV自己打飛機？或者有某啲私人嘅性幻想(例如制服、角色扮演）？對於性保守嘅人，以上任何一項都可以係罪大惡極㗎！樓主反對揼邪骨，其實只係程度上嘅分別…

另外，樓主有無考慮過你男朋友性生活滿唔滿足?簡單咁要求男朋友禁欲到你要求嘅程度，其實一樣幾自私㗎，亦唔一定可以解決到問題…印度、中東都係主張嚴格禁欲嘅地方，你睇下當地啲性觀念幾咁封蔽，嗰種壓抑造成嘅反應彈幾誇張…

啲人有女朋友都上去搞三搞四 祝你地條撚爛開哂

仲有嗰個咩海底奇兵唔該收收皮先啦 一起底就知咩事
唔好係到懶有同情心 濫交既人 隨時仲污糟過叫雞既人

所以真係笑撚左 覺得無問題咁咪大大聲同條女講話自己成日叫雞dup邪骨囉呀點知一隻二隻都唔敢

剪人條撚判得重唔重
就算要坐監都要閹曬叫過雞既男人

非筆墨所能形容

唔係話幫男人
只係樓主以及一部份人既心態
點解唔敢講出黎大大聲呀＜＜

女人一年比前度屌足成百次
當每次抽插10分鐘，1分鐘30下
600x30x100次抽插
你會唔會同番現任男友講？
唔會啦緊係
情況同邪骨一樣，點解要講？
貪馨香？
仲叫人點解做完唔敢講
以往有幾多任男友，扑既程度
會唔會去蒲，sp，女人都識修飾
甚至話冇啦，仲問人點解唔講出黎
明知故問，最好就好似黑鏡一集咁
大家既資料都透視曬，咁就公平
依架咁既情況呢個問題簡單無腦

如果無左xxxx 就會有好多殺人案發生
如果無左xxxx 就會有好多搶劫案發生
罪案既發生就係因為有人控制唔到自己既欲望
所以就要有法律懲罰呢班人

叫雞有咩問題先

下女人比人屌同男人叫雞點同
你話女人叫鴨vs男人叫雞你個論點先成立喎
男女朋友之間日日幾Q都係情有可原 (濫交幾個月轉一次男女朋友個啲唔計)
但無論男人/女人成日叫雞/叫鴨真係唔得囉xx

不過我覺得樓主男友剩係試過一次仲要個時未同你一齊既話
其實唔洗咁大反應
唔係支持男人揼邪骨/叫雞
但有時都要企係佢地個邊諗下既(雖然我都係唔明 )
所有男人 係所有男人都係用下半身諗野嫁 差在佢地既道德觀念﹑價值觀會點控制住佢地令佢地唔去揼邪骨/叫雞
可能佢個時都係好奇試下姐

傻系
咁無女去有乜撚野問題？
你自己條仔系姐

覺得無問題個啲咪大大聲同老婆呀女朋友呀屋企人講日日去揼邪骨囉
無問題架個個男人都係咁架啦佢地會體諒
仲可以大大聲同女友講係你滿足唔到我先搵人出火 男人天性係咁

點罪案呀？
你唔洗扑野 唔代表其他人唔洗

班雞蟲正仆街 身邊有兒有女都成日去
祝全天下雞蟲生性病中梅毒 爛jj
等你地自食惡果

吹到罪案 on99

又話愛佢會接受過去
做咩而家啲人又話嘔心
條女唔係處接受唔到就要俾人話
而家啲女人就唔接受男人以前揼過骨

冇問題就要大大聲講？
你同另一半扑野好撚正常呀，會唔會大大聲同老豆老母講琴晩終於屌左女朋友咁呀？
所有牽涉到性既都應該係私穩野
你同ex玩咩花式都冇必要同現任講

男人一年屌前度屌足成百次 同 男人一年揼邪骨/叫雞屌足成百次
兩件事差好遠喎
屌前度雖然會唔開心 但都唔會咁嘔心
揼邪骨/叫雞真係

幾個月換一次男女朋友/有SP既男女唔計 都係雞蟲公厠

正常男人都叫過雞冇咩問題

睇吓啲負皮數就知連登幾多雞蟲
話乜女人都係雞 自己既性生活咪一樣唔檢點
有口話人無口話自己
連登仔

咪又係扑野 同前度扑就冇問題 叫雞就好大問題?

有做過嘅，收得埋啲，現任問起就老西都答無
唔係話呃佢，而係有啲嘢真係唔可以坦白

係呀，男人係有需要呀，用下體諗嘢呀，喂，大家男人都明架喎 不過老老豆豆，呢啲行為係咪符合大部分人嘅道德標準先？心照啦

同埋有另一半嘅就唔好出去玩喇，收心養性啦

你咁諗得已經唔需要再討論
雞就個個雞蟲都扑過 你條仔又去扑 感覺好嘔心
條仔前度雖然可能都係公厠 但一定唔會公厠得過雞掛
同埋物以類聚 你識條仔係有質素既 佢既前度應該唔係公厠既
你可以話我講曬 話我假設 但比例上我講既應該係事實

上面條友咪話無得叫雞會有強姦 非禮
咁咪叫男人控制下自己性慾
控制唔到性欲而犯罪咪咎由自取
同控制唔到自己既金錢慾而搶劫一樣
唔通叫銀行借錢你俾人避免搶劫案發生 Doesn’t make sense
梗教育班罪犯控制自己既欲望 或用刑罰阻嚇佢地
另外你講到扑野係人權咁喎
屌你老母你畜生黎架
淨係識屌閪
影衰曬男人

agger
畀人屈埋一份
慘

唔係淨係北上先奶嘢呀? 做個負責任既男人應該喺邊度都唔好玩呢味野

次次同人講鍾意上去食飲行街都比人問
Dup邪骨？

關你撚事咩屌你老母

班雞蟲自己去叫雞就話全部男人都係咁
你班雞蟲唔好屈9我地啦
又開哂post話咩d女朋友點解會信全班男人去旅行唔叫雞
你估個個好似你地咁咩？
睇你地幾時中愛滋

咁呢句真既
不過睇下咩級數啦
包明星就唔同講法
邪骨同雞係低質啲既
始終屌都要屌得有身價

小孩，有頭髮邊個想做癩痢呀

唔係話叫雞啱,
但香港都大把女有性病或者仲污糟過雞

唔係話做雞啱,
但香港都大把仔有性病或者仲係雞蟲

當你明白自己成世都好大機會冇女既時候你就會明

唔知點解女仔唔會叫鴨

因為個社會係咁，主流社會女仔追男仔隔層紗， 所以女仔想屌西搵sp話都冇咁易。

相反男仔，好多女仔要求多多根本就冇機會更容易屌西， 加上女仔鍾意吊高嚟。

所以簡單啲

女仔 拍拖次數多等於雞等於公廁=鴨蟲

男仔 拍拖次數都有叫過雞= 雞蟲

總括 拍拖次數多嘅男仔同女仔大家都係

super

咁如果我最後同左隻雞拍拖又係真愛 咁同普通男女有咩分別 定係話係用數量去計 其實個標準係邊到黎 因為一段性關係係用錢去買就係低等

我唔係鼓勵去叫雞 只係覺得如果因為叫個一次雞或者揼過邪骨就被定死罪 其實同男人覺得唔係處女就係雞一樣咁無理 仲要係個男仔剩係去過一次同埋無再去過

女人吊高黎賣你唔買咪得
你唔買會死
無閪屌你會死

人地大陸妹做邪骨都係打下飛機
港女分分鐘比ex中出唔戴套
邊個烏joe d自己唸

人根本就係動物

繁衍下一代係天性本能嘅慾望

依家變左討論雞蟲應唔應該即刻死
明明樓主條仔剩係去過一次 就比人當左係雞蟲

一次
真係有信人

我反而想知邊到有正骨揼

叫過唔叫雞蟲唔係叫咩

試問有幾多毒撚希望得到愛情？佢地都只希望簡簡單單咁去愛一個人或者俾人愛，但無奈好多原因都令佢地冇辦法去愛或者被愛，可能係樣衰，可能係天生講野唔叻唔夠風趣等等。當見到街上面一對對情侶係街到卿卿我我，ig、fb上個個人都成雙成對咁講自己有幾幸福既時候，睇返自己係幾咁可憐，幾咁孤獨時候，萌生出去叫雞去邪骨既諗法都不足為奇，畢竟，邪骨叫雞只要花上少少錢，就能令一個毒撚得到短暫的愛，呢種感覺可能對其他人來講係好簡單既事，但對一個成世都冇機會接觸女性既人來講，係非常寶貴同值得同難得既時刻。

我唔係想鼓吹d人去叫雞，但希望你地明白到好多人都有佢地自己既難處係到，試下多d了解你身邊你認為佢候錯事既人，去了解下佢背後既目的同原因

做乜正評暴升

any肥, 少少題外話
樓主唔好比連登D叫雞POST攪到以為個個男人都有叫雞
我身邊好多人都係冇去過叫雞
係班死雞虫成日自己去滾以為個個男人都再滾
影撚衰哂

繼續屌繼續鬧啦，年中大把男人沈船，大隻靚仔去叫雞，而你啲港女永遠都無諗過點解會咁

你身邊好多人都冇去過叫雞

如何證明

唔通靜雞雞去叫完又要話你知咩

港女唔鍾意大隻

佢哋會話一舊舊好核突

你咁講娛樂性質既野都唔洗做啦
橫掂唔做都唔會死

但又會食洋腸

講到去邪骨就等於叫雞 大陸邊個場會有得開大 比唔到名就收皮啦
單身男無女 間唔中去又得罪你?你鍾意打飛機就打飽佢 去邊出火關你撚事

兩個男人老狗傾計有必要呃呢D野?

此言差矣
香港女仔污糟好多

關懷愛滋於本年首10個月，以問卷訪問了493名到其中心檢查的異性戀青少年，年齡介乎13歲至25歲。結果顯示，過去半年陰道交每次均使用安全套的比率，男性較女性高。在與男女朋友性交時，僅20%女性每次均使用安全套，男性則高一倍為44%。

與固定性伴侶時，21%女性及49%男性每次均使用安全套。與一次性、非固定性伴侶性交的青少年安全意識較高，分別有25%及47%的女性及男性表示每次都有使用安全套。

機構並對263名青少年進行尿液測試。結果發現，17.5%女性有感染性病，男性僅5.1%，兩者均高於全港整體的1.4%。

機構指出，受訪者主要感染淋病及衣原體。沒有使用安全套的性行為則定義為高風險，有34%的女性低估其性病風險，遠高於男性的9%。

老老實實
去過邪場你會發現mk同毒撚比例係9：1
出去蒲開玩開通常會玩埋邪骨
叫雞就唔知

你話有女朋友/老婆仲去揼骨就話仆街仔唧
港女眼角又高 要靚仔又要高大最好有埋錢
有啲男人條件較差拍唔到拖
可能廿鳩幾歲人女仔手都未拖過
咁大個仔仲要人地自己劣/玩杯
殘唔殘忍咗啲呀
公道啲講句
港女閒閒地拍過四/五次拖
被抽插過過萬次 港男都冇計較啦
淨係揼骨hj冇屌閪根本好小事

掃下樓西裝友後生仔老師律師乜都齊
D小朋友好驚訝咁

非固定性伴侶(SP,ONS)先得25%女必定用套
咁我真係信雞仲乾淨D

你要娛樂要屌閪無問題但唔好係到怨
同d死煙剷一邊食一邊怨煙稅貴一樣咁賤
戒煙囉戒屌閪囉咁多嗲

真係污糟過雞

有次係骨場見過個ching 真係正到想彈條女鍾俾佢屌

一諗起大家都入過同一個窿 堅扯左

咁多負皮，睇黎連登好多人叫雞

唔一定，有唔少負皮應該係針對樓主自以為是嘅態度…

樓主rip

唔明男人諗乜，特別係有女個的，好有性需要？

等我答你
男人天性黎
想試唔同既女人想屌唔同既閪
動物本能黎
要播種繁殖下一代
女人都係雞

以上隨便配搭

你會唔會男友講你同做過幾次愛？

都唔撚知你識乜撚野人 呢個世界男就係雞蟲 女就係雞 一句係人都有性慾就講撚晒 屌 你用隻雞蟲眼望人咪人人係雞蟲lor

咁logic好簡單，打個比喻，我要樣野香港賣5000蚊，大陸淘寶500蚊質素一樣，我梗係淘寶啦。你可能屌我助長大陸假野，但係香港貨唔吊高黎賣有邊個唔想支持？我本身唔叫雞，但係我覺得香港女仔係太野蠻，你比唔到service人又唔比人揾外判，咁你想點？全世界係得班港女一d都唔enjoy sex

班雞蟲同佢地自己既老豆老母解釋左叫雞幾平常 幾人性化 幾合理未？

發唔發覺雞蟲身邊真係識返雞蟲多
個世界原來識分類

唔enjoy sex
你邊位呀 真係荒謬
對住你你咁樣衰唔好話sex 做朋友都嘔心
無人想知你淘寶呀

笑撚死人

大把女人都為錢做PTGF比人任插啦
仲未計夜蒲免費、約炮偷食個啲
個啲我地講出黎又比你地話毒撚酸人
咩笑貧不笑娼 又唔見你個時叫人潔身自愛？
而家好啦男人搵唔到正常女人喇上去叫雞就大大聲屌死我地
唔講咁多 香港人好波

就係exec7ly呢種態度！完美演繹 你就睇到對住班港女真係情願死

真係怕奶野。d fd 叫埋我去我都無去。屌，人地隻手掂過幾百碌鳩

你用叫雞揼邪骨同正常拍拖男女性關係類比 人唔笑狗都吠

會唔會係因為你樣衰先呢種態度
我對我男朋友態度不知幾好

你都set撚晒價俾女姓 根本就全部女係你眼中都係雞 咁全部男人都會係雞蟲 已經同你嘈黎都晒尻氣

要呀 謝巴打

喺呢度同人嘈其實係好曬氣
講完就算啦 人地都唔會因為你一兩句而改變態度

認真，十個男人九個都試過呢啲野 遲早問題

覺得叫雞無問題果班人
因為已經洗濕咗頭
梗係話無問題架啦
不過好心你哋唔好影衰啲正常男人啦
你叫雞生性病係你哋嘅事
唔該唔好拖全世界男人落水

如果冇拍拖去嘅話我覺得冇乜問題，人地自由
明買明賣
但有女都去嘅就唔該仆街死

利申 冇去過

自以為對男朋友態度好（有待確認），對其他人可以好西，咁咪就夠晒仆街囉…

冇拍拖嗰陣去 但之後有女又咪係要瞞
瞞唔過咪又搞到對方唔開心
瞞得過嘅你個心都唔安樂啦
講真冇女人會唔介意 咁不如唔好去

咁大反應做乜
我話其他人去係佢地自由姐 冇話依樣嘢係好喎
我都係打死都唔會去嘅人嚟

睇怕只有乾淨又溫柔,服務態度好既雞先襯得起雞蟲們
港女冇資格同你地拍拖

雞蟲最鍾意自己叫雞 然後上網合理化自己行為
現實連提都唔敢提自己係雞蟲依個事實

存在即為合理，一項存在左幾千年既行業，都唔輪到連登仔合理化啦

死雞蟲 最撚鐘意拉晒全部男人落去 拉番去你個水平
去平伏你叫雞既罪惡感

唔需要尊重雞蟲
其他唔叫雞既男人我好尊重

第一日上連登？
男人叫雞邪骨係人之常情
女人有sp係十惡不赦

仲要係大陸雞

Elon Musk全部女唔係名模就知名女星
咁算唔算叫雞

你好似偏離左 同埋就算一個男人最後同左隻雞拍拖又係真愛
都唔代表個男人之前叫揼邪骨叫雞既行為唔嘔心
你冇女朋友冇老婆去揼邪骨叫雞係冇問題嫁 我亦冇判樓主男友死罪
因為我明白男人有呢個需要
只係覺得男人因為想要就可以去屌一個唔知有幾多人屌過既雞比唔知摸過幾多人既手幫你出
我會覺得呢個人好污糟姐好嘔心接受唔到姐 唔明點解男人可以接受到

然後見到勁多人講話啲女咪又多仔又多SP又盛
啱呀 有啲女仔係咁 我都知唔係所有男仔會揼邪骨叫雞
所以呢啲女仔同會叫雞/多SP既男仔咪啱啱好一對囉
但有時候係明明個女仔正正常常冇SP唔濫交可能只係同過1-3個男朋友發生關係
然後個男既就成日叫雞
講緊即使係未一齊既時候成日叫雞
未一齊既時候成日叫雞而女方接受既話咪OK囉 (一齊左叫雞係絕對唔得)
但如果唔係既話個女仔真係好慘 比個雞蟲呃左

有錢佬
哂幾十至幾百萬溝條女返黎
玩完幾個月就掉
咁又算唔算叫雞

就係知會咁on9我先唔會講任何自己嘅過去，更加會閘住條女講自己嘅過去。坦白講，愛一個人係愛呢一個佢，而唔係愛佢過去。所以而家你等同你男朋友玩完啦樓主

成個post最撚好笑係樓豬信佢條仔只去過一次

我淨入一半

講真如果唔想有女朋友想做playboy想玩 其實我覺得冇問題
但問題係如果你到時遇到一個女仔想收山其實有責任話佢知你曾經係一個雞蟲
佢接受到咪OK囉

利申：好公平 只適用於個女仔唔係公廁 如果女方曾經都係一個公廁 咁大家一齊收山/一齊玩就唔洗計咁多啦

靚仔玩交友app落club搵sp玩ons拍散拖中出即飛就係本事係正氣係乾淨
毒撚冇機會拍拖北上揼骨劣下賓周仔就係十惡不赦死雞蟲

我有個朋友話佢成日weekend跟同事星期六返大陸揼骨, 星期日先落返嚟
揼一次千幾蚊

揼正骨嘅機會有幾多%?

我叫雞，生性病，沉船，但我知道我是個好男孩。

0%

正骨五百左右啦，如果無其他，一千內都有機會正

千四以上9成打埋飛機

番去睇清楚存在即為合理咩意思先用啦

正骨係香港dup
380雙鐘仲送杯青瓜水

你呢個價錢包唔包埋住一晚?

因為畀條女煩嘅時候係好難搞
唔講叫雞呢啲
其他嘢畀佢發現呃 都有排搞

好人好者點會去呢啲地方

一係冇受過教育 一係低賤人種

但問題係啲雞蟲又要玩又要瞞呢
仲要拖埋其他男人落水

其實樓豬都係嫌D雞污穢
D雞蟲屌完又污染埋
咁好易解決姐
樓豬你叫哂自己D朋友處女下海（因樓豬已非處）
咁咪淨化到班死雞蟲

訓大堂唔洗加錢，訓房先要，講緊大場同星期六日

如果佢訓埋房，做兩個大堂，計埋小費真係要過千架，不過打飛機你當另外加400左右（全部計人仔）

富臨水會

其實叫雞 邪骨 無論邊度都會中梅毒死。泰國中招既機會會大過大陸。

D雞蟲每半年驗一次身既話
D毒應該未發就打針ko

我同我女朋友去，佢都可以使成千蚊，tips比勁多人

不過男人使千幾蚊揼正骨-100%左右。

無知一問，落LKF搵食乾淨定叫雞乾淨？

我諗係叫雞乾淨啲

大家都係賤人唔洗爭

其實點解兩樣一定要攞黎比
上面啲留言講到男人一係就搵sp ons 一係就叫雞邪骨
有邏輯謬誤喎
事實上係有人前者後者都唔會做

梅毒死唔去架
中愛滋又難

生椰菜花又痛又嫖唔倒先係最好既懲罰

係 所以會邪完再去正

玩得就唔好驚
驚就唔好玩

唔係玩開有感情既話仲有咩人會正場揼邪咁晒錢
邪場揼三舊幾左右包埋大堂小費
再揼多個中泰都係五舊有找

生花唔會痛嫁喎
皰疹先痛

驚自己個女朋友睇到個post，或全世界女人接受埋啲錯誤野，等我幫手解釋清楚啲嘢先，識朋友講做工程一個月返去揼骨1次因爲做野做到好攰，但他每次都會同佢女友講清楚，有時叫埋佢女朋友一齊去，佢哋一直都相處得好好，好似就快3-4年。因為佢地之間有個信字，其實歸根究底都係信任問題，希望各位絲明白黎樣野啦

多謝你
我會努力 暫時都唔諗住放棄佢
因為始終係佢以前既事
佢肯改我肯留

吹咩 我係鍾意揼骨呀
你把口咁賤 你又幾時死呀

咁我真係好可悲呀嘛…

利申A0無揼邪骨

Exac7ly

去dup 骨都係想去𥄫仔
見住大堂d 仔仔俾d 姐姐 鬆腿鬆到扯晒旗

樓主你信你條仔只係叫過一次雞就真係天真嬌.
就算你收咗佢回鄉証就唔會係香港叫咩. 叫過一次就有第二次. 重要佢D朋友係雞蟲.
你接受唔到就真係搵第二個啦. 加上你有情緒病, 應該睇下心理醫生啦.

講真點check到或者chok到男朋友講自己有冇叫雞 咪撚搞到埋我

做樓主條仔真係好撚柒慘

中梅毒死唔去架，係就中愛滋死啦，不過淨係打飛機就好難中愛滋

有人唔做就唔可以比較

#1
念念又不忘
•
2018年6月23日 16:51:41
求救 聽日仲要去旅行
我承認我係情緒起伏好大既人
所以我會易嬲易唔開心易發脾氣
但好快就無事
由一開始 我發脾氣唔開心男朋友從來都唔會氹我
例如 我見到佢用line同台妹傾計我會唔開心
佢之後話係入game個d公會 入line group
但係就話我點解要即刻嬲 點解唔可以信佢
大佬呀 咁個下見到真係會唔開心
我仲點樣完全無野咁問你 呢條台妹邊個黎嫁？
之後佢就發返我脾氣走左去
但話係因為我發先 所以佢先咁wor
琴晚我睇住佢覆佢個group ok
但係覆完又唔同我講聽晚打波
咁我咪問佢下做咩唔同我講囉
佢話 我唔想咩都要報告wor
聽到呢句真心嬲左
一齊左咁耐 佢話做唔到報告 咁我都算
仲要話咩唔通屙屎都同你講呀？
大佬我地女仔淨係想你會講聲 等我地有安全感姐
好啦之後又發脾氣 喺地鐵到嘈 仲要入到車廂唔同我坐
我真係唔知可以點
我覺得同佢溝通唔到 佢永遠都唔明
但淨係係咁話我發脾氣...
我究竟可以點做
sorry for 1999
希望咁多位可以幫下我🙏🏻🙏🏻🙏🏻
可以直接講 係我問題要我改etc
我真係好需要意見

算尻數啦樓主
係咪你男朋友揼邪骨唔同你報告呀

起你老味 死撚開啦

如果

樓主如果因為男朋友番大陸揼邪骨唔開心 上連登求慰寂 結果同狗公發生一夜情 仲比人內射 邊個污糟啲

打丁先戇尻 我冇手咩 自己番屋企打都得啦
點解要比錢人打

白痴屌你老味 有嘢想私下同樓主講 唔代表要起到講要比晒所有人知！
你知唔知咩叫 個人私隱！
就算我問樓主關你鬼事咩 唔知頭唔知路 第一句人叫人死撚開 好威啊？ 打字你就叻！
你就真係死撚開喇 我只係問人地方便私下傾得唔得 你就咁快條件反射 當我係男仲要係狗公 真係上腦

你想搵食行遠啲啦 唔係人人起tg 傾計係有目的架！ 你做人好心簡單啲啦 依個世界其實好簡單 就係你依啲人複雜 一個連個世界都複雜

狗公加油 溝樓主番尼 幫佢條條脫苦海 但記住叫雞要諗定籍口昆9樓主

宜家叫雞，比錢都唔容易中出到。雞都要揾食，好識保護自己，仲有D姐姐組織去教佢地。佢地乾淨過D港女係正常。

多謝你啊 又多個白癡
事但你啦 明白起連登問人攞id只有係狗公嚟咋

無錯呀
點解我咁大反應 因為我知有d男人會咁
我一直都唔覺得佢係會做錯事既
點知有日自己發現左
所以咁大反應
我明白係過左去亦都係佢單身既時候既錯事
但我就算係單身都唔會比自己做呢d野
所以先有接受唔到個下

爽到癲
人地D技術你地比唔到

如果要比，點解係做雞而唔係叫鴨
利申，有女友，正常性生活，對叫雞冇興趣亦冇幫襯過，但唔介意女朋友叫鴨，唔好惹啲病俾我就得

on9 你呢啲凡夫俗子俾俗世嘅所謂道德觀念洗撚曬腦
完全唔撚明點解性交就係污糟 口根本性交同食飯一樣 係人類嘅本能 出去叫雞/鴨就等於去餐廳食飯咁 唔明有咩問題
你出街食飯會唔會覺得啲刀叉碗碟好污糟而唔食？

無㗎啦樓主 講咩都無用 班男人依然覺得叫雞無野㗎
咪由得佢地揼完 叫完 又驚一排 去隔離post圍爐取暖 攬埋一齊等結果囉

男人叫雞係天性黎架
係你條仔唔好彩俾你發現左姐

衰d咁講 若果你識過新條仔
你又擔唔擔保新果條仔乾乾淨淨？
真係無叫過雞？ 你未發現？ 未有證據？

而家呢條仔都算係認左啦
叫做肯坦白（？）
好又一餐 唔好又一餐啦
人邊有完美架

但係你要知道
我想講俾樓主知道 錯左唔緊要
最重要既係識得知錯能改
人唔犯錯唔識成長
晚婦失貞不如老妓從良

唔通樓主你係完美聖人
一世都唔犯錯？

咁單身有性需要嘅時候點解決？
男女都一樣有
唔好答我自慰又或者做聖人

利申先 覺得有女友/老婆就唔應該偷食

起起起老味咩

有講過話你想溝樓主咩 咁嬲做咩

改下啲鄉音先啦

留港消費
香港揼邪骨

人類嘅性行為同其他動物嘅性行為唔同嘅地方在於感情

因為人類發展出豐富嘅情感亦同時有理解他人情感嘅能力

所以人類間親密嘅行為例如拖手 接吻以之性行為等除咗單純滿足性慾同繁殖本能之外仲有感情同關係上嘅重大意義

然而可惜依家社會上有種風氣鼓吹人按照本能去行事

咁其實同退步至禽獸嘅水平無分別

其實用本能呢個字去解釋自己嘅行為唔覺得醜架咩？

用人類嘅水平去比較大家有幾多錢/資源

連登仔會好介意自己搵得少/窮

但係同你用人類嘅水平去講品格/感情

連登仔反而以淪落到禽獸之類而自我感覺良好

有趣？

又唔見你話自己搵得比條狗多而沾沾自喜？

痴線 有想做嘅嘢唔做 係要壓抑自己會痴線㗎
你唔想唔等於人地唔想 做咩要迫人跟你嗰套

雞同鴨講
一個針對有無愛
一個針對有無性

屌 一睇個post就知邊啲comment係雞蟲留既
連登啲雞蟲多到

邊個話人類嘅性行為一定要出於感情？
咩叫退步至禽獸嘅水平？人根本同禽獸冇分別，只係人類自以為比其他動物高等而設立各種規範（法律、道德）黎綁住人嘅行為，實情係呢啲嘢全部都係on9
我完全唔覺用本能解釋行為係柒，你會唔會因為覺得肚餓口渴眼瞓而覺得羞恥？咁點解要對自己性慾感到羞恥？

我唔介意佢同之前女朋友做過定點
我介意既係佢有性無愛 比錢買服務

希望d賤男生愛滋死
咁鍾意揼邪骨咪娶隻大陸雞返黎
點搞都得

好奇人類點樣分辨動物交配是否有愛

價值觀唔同都一齊到？

因為而家係針對緊係咪認咗錯就值得原諒
再者 不嬲呢度啲人都係用做雞同叫雞黎比
每次一有絲打拎叫鴨黎比 啲雞蟲就話唔同

何謂認錯？
當你講呢句嘅時候，你已經假定緊叫雞呢個行為係有錯同需要被原諒，咁好難討論落去

肚餓 口渴 眼訓 本身唔係恥辱

但你肚餓口渴去搶屎咁食人地食完嘅飯同湯

眼訓去搶大肚婆關愛座

我自己係會覺得羞恥嘅

性慾本身無咩羞唔羞恥

控制唔到先醜怪

你同禽獸有無分別我就唔知

我就唔會好似條狗咁急尿就屙 發春就 un 囉

人類感情豐富唔代表性行為要同感情掛勾
你講性行為果part係你自己一相情願
冇感情既性行為可以當做娛樂
禽獸又識唔識搵娛樂先

咁請問何謂控制唔到性慾？

而家人有性慾，又唔係強姦，去叫雞一買一賣有咩問題？

性同愛真係唔可以分開

你憑咩得出呢個定論
只要呢個世界上有一個人係可以將性同愛分開而又活得好地地嘅，你呢句已經唔成立

理性討論，真係唔係搵交嗌，希望唔好誤會
上面惡咗少少，sorry

HJ2Q賓周都損

事實係啲女人會覺得係錯
的確大家對於叫雞嘅價值觀唔同 所以討論黎冇意思

你都幾on9
如果淨係用手打飛機 傳播性病概率有多低你知唔知
先唔講如果條女梅毒已經生到上手 會所仲會唔會俾佢接客
佢自己都痕死 醫院都唔會俾佢出來
再者條鳩無損無爛 有皮膚保護你有無生物常識架？
有咁容易瀨嘢哩個世界就唔會每日咁多雞蟲
不如你去問吃煙幾時生cancer仲好啦？

搞到依家好撚內疚，原來d女係咁介意男人去過邪骨，但我又識唔到女，點算好呀

不過我諗 男人叫過雞 同女人做過雞
對兩性造成厭惡程度係差不多
就於係咪認咗就值得被接受嘅問題黎講 拎黎比亦不為過

我認為完全由性慾驅使而完全無感情關係/甚至會影響/潛在影響另一半嘅情感同信任嘅性行為已經係控制唔到自己嘅性慾

性應該係建立係愛之上

我相信無愛嘅性係比有愛嘅性原始同低下

當人有情感嘅能力去追求更高級嘅層次

就唔應該倒退

咁，如果我唔介意女朋友做過雞甚至而家都做緊雞，係咪就理應可以任意叫雞而唔需要承受任何道德譴責？

升到咁高為乜
原始啲有咩唔好
真係唔明你哋啲文青

okay，咁只能講我地相信嘅嘢唔同
我由始至終都相信性同愛係兩回事黎，雖然兩者兼備係好，但係唔等於全世界都只能係咁
就好似咖哩同飯咁，一齊食會好食啲，但分開食都唔代表有咩問題

我覺得最on9係成日話咩去洗樓嗰啲 又唔敢叫或者無錢叫啦 但成日周圍講好似好撚威咁
聽佢地講，洗樓呢樣野應該係類似去㩒鐘，等隻雞開門就話唔啱，跟住走咗去咁。

兩樣嘢黎㗎喎好似
洗樓據我所知唔等於話唔幫襯喎 只不過睇多幾個先決定姐

想扮純情咪死魚
功夫又學唔好

睇佢介唔介意 正常做得雞都接受到雞蟲
一齊係兩個人嘅事 大家接受到對方咪得

其實毒L去呢度地方,可能對佢地黎講係一種歸屬…反正呢世冇女咯,港女又睇唔起咯,咁大個人有需要係正常架,唔通日日打✈️咩
係樓🐷咁識揀,唔揀嗰鐘意滾嘅,唔揀顧家嘅毒L姐

申利：冇試過

其實毒L去呢度地方,可能對佢地黎講係一種歸屬…反正呢世冇女咯,港女又睇唔起咯,咁大個人有需要係正常架,唔通日日打✈️咩
係樓🐷咁識揀,揀嗰鐘意滾嘅,唔揀顧家嘅毒L姐

申利：冇試過

巴打，我遲左睇呢個POST

叫雞都唔比 惡撚過共產黨

自己住 又認命覺得成世唔會溝到女嘅都ok

同屋企人住 啲衫撈埋一齊洗 人地就真係多得你唔少

唔一定係同一班人黎㗎喎
我有份負評呢個post，我平時就唔會話女人係雞嘅，但覺得叫雞冇問題喎
再者，所有男人叫雞+所有女人淫蕩又有何不可？

垃撚圾先去叫雞呀乜乜柒柒呢啲
快撚啲仆街死嘔撚心

男人角度
性同愛係可以分開

有680個雞蟲留下負皮

有冇睇我上面啲留言？
負評是我俾的

出街食飯嗰啲幾時食物中毒死？

其實呢 唔洗咁灰 仲有好多乖仔既 至少我識既大同中同都有為數唔少係唔煙唔酒唔嫖

唉

講真 國內同胞都係搵錢 我同成班朋友上去幫下佢地有咩問題 大家開心
大家都係中國人有咩所謂

講個秘密比你知
女人唔鐘意乖仔

其實我好鍾意d 姐姐仔
起碼果刻係啦

有性有愛

即係咁! 唔係想同你罵戰, 你真係睇多D BBC嘅動物記錄片先啦.
除咗人類其他動物都有情感㗎. 其他動物除咗交配外, 都會有身體語言嘅情感交流,
唔同動物都有一夫多妻同一夫一妻制. 唔好咁無知啦.

好多生物學家都會研究動物行為, 不如你睇下動物記錄片先啦.

master key

我諗我表達個重點唔清晰

我唔係要表達禽獸係完全無情感交流嘅能力

地球物種咁豐富

當然不同嘅生物有不同程度嘅大腦發展

所以亦有不同程度嘅情感交流能力

海豚 銀背大猩猩 企鵝等等大量生物都有不同程度嘅社交 感情交流能力 甚至可以同人類做一定程度嘅互動

但係人類係呢方面係有更複雜更強大嘅能力

源於我地更發達嘅腦部發展

呢方面暫時人類仲係絕對領先嘅

所以我本身唔係想否定某 d 禽獸嘅能力

而係想表達按照 " 本能 " 行事係矮化緊人類嘅能力

而多謝你嘅補充

我甚至可以講用 " 本能 " 去做藉口係連部份動物嘅水平都不如

可以似返個人 做返個人有能力做嘅事

點解自我貶值？

其實繁殖係動物本能嚟嘅. 至於愛都係動物本能嚟嘅.(狗狗都會有愛嘅表現)
至於靈長類嘅人類都係同猩猩, 馬騮,㺀㺀都係群居同一夫多妻制.
只係現代人類嘅道德枷鎖先發展至一夫一妻制. 古時都一夫多妻制.
但人類雄性本能係改變唔到, 先會有男人出去偷食, 叫雞, 搵二奶.

無論係其他動物定人類, 雌性動物都會有用性來換取食物同保護.
馬騮會換取食物同保護, 人類就換取金錢買包包. 其實都係一撚樣.
所以真係唔好成日抬高人類係高一等. 就係人類所謂高一等就破壞晒成個地球.
其他動物都被人類攬炒.

其實我明白有D 巴打唔係想講用本能去叫雞做籍口. 只係人類嘅發展哩幾千年都無咩大改變.
古時有青樓妓寨, 現代就有邪骨淫K. 說到底都係一撚樣. 因為有求就有供.

身邊識唔少男人都有老婆仔女嘅成功人士, 外表睇落唔似會去叫雞. 但去到內地同外國都會去叫雞.
自己唔鼓勵人去人地叫雞, 亦冇能力去助阻止別人去邪骨.

點解性一定要建立係愛之上 真係唔比有人可以將性同愛分得開? 仲要話人原始同低下

咁我都可以話食飯要建立係愛之上啦 要溝左碟飯先食得 出街食飯嘅人好原始

大家諗法唔同 就要話人地嘅係錯?

點醒下樓主啦 唔好再做個自以為是口既ipad港女

我唔同意你嘅講法。
身為一個男人，我唔認為只有男人先會/有權咁做。我認為男女同樣有性需要，只係比例上女性較少可以接受冇愛作為基礎嘅性行為。
只不過我都唔認為人類滿足自己慾望就係一種文明嘅倒退，接受束縛先可以體現文明進步。人類夾硬要自命不凡而制定各種規範黎顯示所謂人畜之別，先反而係反智嘅行為。
另，有能力又係咪等於要咁做？人類有能力製造出核子武器等破壞性嘅事物，但呢啲嘢存在係咪對人類同地球有益呢？

當然唔係只有男人先會咁做, 女人亦係動物亦都有需要, 唔係就唔會有鴨店, 日本心齋橋個撚個牛郎吹個Gastby頭. 有D網站更講
"日本女性婚後出軌率高達百分之八十。婚前性經驗，無論從小學，初中，高中，到大學，都遠遠高於同齡男性。現在日本女性不願結婚，而找男妓發洩越來越多，女職員辛苦之餘，願意在男妓身上一擲千金，更有許多已婚家庭婦女，家務之餘的消遣，就是用丈夫的錢嫖男妓 "

可能女性去叫鴨多數想得到心靈嘅慰藉比較多. 相對性需求比較少.

我唔否定人類係有繁殖嘅本能

我講緊嘅係人類係 more than capable 去控制自己嘅本能/慾望

從而去避免係情感等方面對他人造成傷害

人類係大腦發展同情感交流上有絕對嘅優勢係事實

我亦唔係想抬高人類 只係唔想人自我矮化

等於連登仔中意郁 d 就話做唔到聖人

其實我要求返你有個個能力就用返個個能力姐

請唔好自行無限延伸

自古以來 好多人都咁做 呢 d 說話

我用嚟套落去一男一女忠貞於對方嘅情況亦可

萬能 key 嚟 無乜意義

價值觀嚟

係我個人認為嘅是與非

亦都相信係普遍社會接受緊嘅觀點

我覺得無愛嘅性行為同本能行為無乜分別

本能行為的確係原始

而低下就係加上我嘅觀感

咁肚餓食飯 口渴飲水都係本能行為 都係原始?

同埋我唔覺得價值觀=是非對錯

你覺得搭地鐵好過搭巴士，會唔會話搭巴士嘅人錯?
同樣地，有人價值觀係性同愛分唔開 咁性同愛分得開嘅人就係錯?
人可以有唔同價值觀 但冇絕對嘅對錯

利申 冇叫過雞 但覺得"普遍社會"嘅觀點有啲反智

你一肚餓就見到食得嘅野都乜都唔理就放入口咪原始囉

唉 你唔同意還唔同意

理解我嘅說話有咁難咩？

搭咩交通工具好明顯係喜好唔係價值觀啦大佬

" 價值觀是一種處理事情判斷對錯、做選擇時取捨的標準。有益的事物才有正價值。對有益或有害的事物評判的標準就是一個人的價值觀。 價值觀也可以說是一種深藏於內心的準繩，在面臨抉擇時的一項依據。 價值觀會指引一個人去從事某些行為，例如：“誠信”的價值觀，會讓人坦承面對困境及對別人說明事情的真相，提升別人對其的信任度。“紀律”的價值觀，會讓人依規定行事，產生執行力。“關懷”的價值觀，會讓人關心別人，了解別人的困境，讓別人有同理心。不同的價值觀會產生不同的行為模式，進而產生不同的社會文化。“自我”的價值觀，會使人“自我中心”。 ... "

From Google

sorry派左膠

不過叫雞都唔係見到食得嘅野就放入口
又唔係一有性慾就周圍屌女/打飛機
明買明賣就好似去餐廳食飯咁

唔可以直接用同一準則比較

唔食飯唔飲水唔訓教人會死

呢 d 係求生本能

一世唔屌閪你又唔會死

兒登
到你35歲再睇返自己留言有幾on9

咁如果我話會喺情感方面受到傷害先反而係人類進化未完全嘅象徵呢？
再者都係嗰句，何解有嗰種能力就一定要加以運用？

性行為同感情根本冇必然關係
你見到陌生索女唔著衫，你會想屌
你見到女朋友唔著衫，你會想屌
但道德層面上性行為應該夫婦做先正確
你唔屌陌生人只係比社會道德限制住
並唔係人類對於野獸既優勢黎
人類將性發展為娛樂，唔單止為繁殖
依樣先係人既優勝之處

我有性病但我唔咸濕

係死都香港班臭雞死先啦男人俾錢解決性慾根本好正常，又唔係去強姦，唔俾錢，何罪之有